有無人有睇薄荷殺姬？

見香港無乜宣傳 外國好hit
好刺激 女主角勁好戲 好多打鬥
仲要有啲位可以比你估下 幾過癮

聽日夜晚收工睇

真心推介

會睇

好好睇
好慘

個名改到咁
完全無興趣

不過就係估唔到果個人係黑警

已經無講邊個啦
咁都算劇透？
連登就係有呢啲老鼠少少唔順眼就負評至搞到烏煙瘴氣

呢個真 其實有少少好似夾硬嚟咁

呢啲戲請得打手黎都蝕錢啦
口碑推薦架

明天睇

睇完，唔夠喉
報仇開頭 skip得太多

簡單d黎講即係女版punisher，爽片黎講都ok

屌呀，原來係特務a女主角

咁我會入場支持

btw, 點撚解會叫薄荷

成場戲只係見到佢個女要食薄荷雪糕
唔知關唔關事

套戲叫Peppermint 嘛

咪就係個女死前就係食薄荷所以佢好深刻呢一點

女主角好型 希望有下集

睇左
幾好睇

有無人知最後個幕想點，內疚？